世界上最難搞唔係靚女係肥西

係肥西呀
尤其公屋 肥西
你只要講錯一句
肥西就會無限ff

肥西真係好撚煩

叫佢地減肥又
籍口多多

最重要係肥西係覺得自己係唔錯
先唔講樣 身材已經走撚哂樣 仲點靚

有遇過煩肥西 就👋🏻👋🏻👋🏻

肥西 肥西 肥西 肥西

肥西老母雞

sorry 囉

真心肥西切忌有自信

肥西大隻

愈肥愈有自信